有咩game有得同人交易？

例如bfb個類咁
想玩d有交易系統apps game

monopoly

game廠冇錢賺 應該冇乜了

港股